好撚失望，成條隊既後生仔得個幾個

廢佬多撚到，其次中坑，成堆操流利新粵語
票都唔撚投又話光復香港，返屋企打飛機啦

邊區

我都係。 堆田區

自爆埋啦，寶怡

後生例遲

我個邊都係老人多

藍絲集中地

民主同民主抗爭者一爭者都係會遲到

反送中如果係班廢佬搞
一早就光撚復左

大埔表示後生仔排咗3條龍出嚟

怡明好撚多新腥港人

好多區都係

未起身姐

星期日班後生仲訓緊

好撚誇張
廢老條隊長期keep 住有70~100人以上
睇黎牙爺今次真係落重本

巴打就好啦，好撚絕望
btw 大家有心力既記得玩埋玩緊排隊戰術
見後生仔先讓

不意外

樂觀啲諗

其實正常朝早票站就係咁，只係後生都係夜晚投，你唔覺姐

大埔林村谷好撚多廢老
仲要去到勁遠嘅圍頭村投票

利申: 票已投

730 文宣做到足晒啦
仲訓

後生邊會咁早起身
同埋個個有分析力
唔會人叫7:30去就真係7:30去

的確係

寶怡撚記住咪撚投黃向賢

又唔好咁講,我眼見幾個票站都好多年青人

部分區真係藍到黑。巴打唔好絕望，用總人數頂住。

起馬有一堆唔會真係咁早去
樓主散播失敗主義

屌不嬲話區選點投都好建制都會係有極大優勢，你睇返歷年數據啦⋯⋯但點都要投左先，多你一票係多好多

好多廢佬，屌

深水埗相反, 好多後生出來排隊

又唔好諗到得後生先係黃嘅,有啲老人家都會屌黑警㗎.

7:30 前早到排頭廿個，夠鐘即入唔洗等。

兩個熱狗fd仲話唔投我屌

屌柒佢地啦

黃大仙後生仔屌打廢老

我果度都係

手足快啲起身落樓

831

大角咀 奧運都勁多廢老

勵德全廢老

未起身啫......

係呀 因為730投票要700到啦
有心早起一日有幾難？

已投

我後生但係投建制
因為真係唔想香港再亂

筲箕灣上耀東條隊成300人up，我排左40分鐘，勁多後生仔

起身啦後生仔

被黑警捉晒

我個到近7成係中坑+廢老

叫後生早起身

米分化，叫多啲人投就是，加油

後生仔可能冇咁早起身

另外老蕭叫人3小時後至去投

全建制?

大量廢老見到工聯會條撚樣就舉哂手指公

大西北好多人
勁多自己友

成日流流長

使Q同啲廢老爭咩
總之今日去投就得

謝檸檬人血饅頭
泛民喎

班撚屌遊行示威都係黃昏先開始落街啦

你覺得亂嘅源頭來自人民？蘇乞兒都話如果國泰民安都冇人會做乞兒啦！

雖然好多人叫7:30去投
但亦都有分析話叫人唔好咁早去投
我唔明點解晏少少去投都要畀人話

Sir唔使守票站咩

d啊伯晨運開 點鬥

真

我嗰邊勁多後生

點解我個到係後生排三行 廢老得一行

但你果區上屆唔係建制

講事實，就係想屌柒班訓覺友起身
咁都叫分化，咁告急牌咪係玩死自己

我果邊完全冇後生
利申 彩雲

對家鐵票好強 唯一勝機係我們要用好高投票率

未訓醒姐，冷靜啲
利申：後生仔排撚緊隊

你個名真係冇改錯...去大灣區啦咁驚亂

油塘Y-Z個條隊計埋我得3個 成班廢老係票箱前面亮票都冇事 仲要個個投建制

香港人平時遊行都遲到嘅。
不過真係好多人，對方都call恆馬，投票率一定新高。

西環絕望，廢老條隊長4倍

全隊後生喎 排左一個鐘

我嗰邊後生多喎

咁香港人口結構老人化左好耐 少過後生先唔合理

後生仔無咁早起身，就算起咗身都無咁早出去，我而家準備出去，我要投淫賤聯

（對家）

彩雲老人邨，2村真係民賤聯玩晒

香港老人化嘛害死香港

好多後生仔 我仲排梗但望到麥美娟個樣燶鳩哂好撚心涼

但係條友係方國珊條喎
聽你咁講，一定比人介走晒啲票

佢係邊個選區？

下 寶怡唔係黃咩
可能多銀髮族呢唔好灰

唔係要泛民贏，係要建設輸

我下晝先投你吹咩

下 我岩岩成條隊都係後生

我返工同娛樂都受好大影響

告急

點解晏少少去都要畀你屌？
你咁樣屌鳩人同分化有咩分別？
點解要一窩蜂朝早去
人講乜就做乜 用下腦諗下啦
我都唔知驚咩突發
佢真係腰斬咪仲多子彈畀外國
況且你唔係真覺得區選會贏呀嘛
種票廢老何奇多
票係要投 但無必要咁樣屌人囉

吓我油塘成條街成後生喎

我個區678字頭都排緊
都多後生 正

又唔洗咁灰既 我個邊好多伯伯都思路清晰 唔少都係自己人黎架

用「民主」所帶來既選舉票，投比阻礙民主進程既保皇黨。

收皮啦 分化撚

冇話介唔介嘅 要投就淨係可以含淚謝檸檬
投白票都係票嚟

盡力投就得

我深水埗排緊，九成廢老，排我前面果個仲要係白卡友

偉盈

人地新加坡都唔亂啦

理得佢，投左先，我啱啱排左半個鐘先投完

早d去投又唔會計你兩票

早遲有咩分別

我個邊Y-Z條隊最長

希望只係後生仔手快快唔洗排
我兩個票站多後生個面都入得快啲

廢老早起啫

我個邊好多後生

票站外有咩奇怪野記住影低
可以報立場等媒體

我票站，Z 同Y 最長

落緊

環保北投2號何梓聰！

我果邊咩年紀都有
新民黨條友一路拉票，一路派文匯報，想投錯都難

大家千祈唔好中計分開另一條隊去排 唔好比建制派有機會告急

佢哋投泛民又話你知咩

唔好咁驚青
唔好用有色眼鏡睇人

尚德後生多到爆炸
排左成粒鐘

人地總統有料到，做到野，惠及返自己國民
香港人比豬治港，吸香港人血比支那人，香港人係香港做二等公民，自己諗

3架私家車運新移民

秀茂坪北條隊又係多老人家同師奶

我果邊YZ同廢老條隊有得揮喎

都未起身

牙爺

cut選舉論

認真 好多人唔會真係7:30去投
大佬 辛苦過返工

幾點？

未嚟投就話失望

長沙灣都係

筲箕灣係中年以下多

藍區?

出黎投啦

定啲嚟啦 早同遲冇分別

我嗰區入到站yz頭要排隊

我個邊得Y-Z要排隊

出黎啦

利申：已投

走啦共狗

尚德勁多後生
訓醒啦

唔投 佢地好憎飯民 私怨撚

其實我幾個朋友本身淺黃 經過和你塞 投對家
佢地唔怕星期六日開波 但怕阻佢番工

連登仔全體出擊

觀塘呢邊 好撚多後生仔喎
平時明明廢老多

亂嘅源頭係政府夾埋d建制，不斷硬推d損害香港人利益嘅政策，令以百萬計巿民不滿而亂

只有民主派人士先有機會制衡呢個情況。要止亂，就應踢走建制派！

請吾好倒果為因！

快動員朋友投

唔夠手足呀屌，call手足起身

東區好多後生仔喎

我個邊好多後生
我自己排左粒幾鐘 我媽一入去幾分鐘搞掂

淺藍扮淺黃而家轉深藍

唔緊要啦廢老不嬲早起
利申 排早隊

灣仔都係咁

大埔真係和理非之都,後生都多和理非,係會行動嘅和理非.

我七點幾落左去啦

屌你 錦繡都係

候生嘅7點半投完啦訓緊啦

本身諗住自然醒先去投
但比屋企人嘈醒咗 岩岩投完
唔明樓主屌乜

真係發過夢嗰班點會同你730起身

咁正式來講可以投到22點嘅

訓得一陣 等等仲要番工
屯門龍門 好多年輕人 要打蛇餅

晨早流流

我個到廢老同後生各佔一半
7點半都未到已經有幾個後生排緊

你點知佢地投建制,你陪埋佢地入

青衣 長康都係
利申投完好撚灰 ！

而家投票都要鬥早
呢啲先係真正苦行僧囉

告急牌唔係會講好撚失望，係希望多啲人投

Anyway, 加油

今期好似無全建制區

我屌你啦，你知唔知幾撚多廢老廢中0730衝撚左落去投

廢老早投正常

天水圍 Y-Z 大排長龍wor

Y同Z隊最多人，都唔知你放咩負

我呢區本身都多老人 但往年都唔會咁多廢老投 我聽到排緊隊啲中坑講好似有咩早餐卷定乜 但唔知真假 都見到有後生既 但真係唔多

屌我做乜鳩不如你用下個腦先
早投計兩票？啲廢老廢中0730落去投咁又點？無撚腦

麗閣都多廢老

都幾肯定今次會輸，去排隊有9成都係廢老

知名五毛，大家唔好再回佢

大埔表示係票站出面排左三個圈

長沙灣x100

造謠死全家。

啲中坑用迪卡農袋

我排Y隊爆炸長
全場最長

我都遲左，宜家排隊投緊啦

而家係黃營太過強制
搗亂校園 縱火 堵路 影響市民生活
呢種行為唔需要suppress 咩

成班友係咁屌人遲去
但又講唔出早去有咩好處

我屋企望到個票站排咁長都唔會去住先啦

睇唔撚透
我依條老人村十個人得一兩個後生仔
但現任嗰個區議員竟然係民主派
屌都唔知會唔會今屆先嚟輸

推。

班 KOL 有冇叫人 去投票 ?

我個度勁多後生天水圍個邊

分化囉
票站明明開到2200
以往大把人臨收先去
不過晏就好似仲多人

廢老不嬲早起身，年輕人遲少少冇所謂啦，最緊要出來投左先...ps屯門好多年輕人

應該係未排到入去啫，我岩先投個陣後生同廢老都打哂蛇餅，但投完見到已經後生冇人入得班廢老仲排緊，出左票站先見到原來多人到分流緊班人未入到黎

個垃圾政府乜撚都做得出
等陣仆街到截12點話照計你就含到應一應
冇撚腦

你老母比人強姦，你老母打條強姦友，你老母比人拉傷人，送撚埋中審

投完既 繼續排隊！
排隊
排隊
排到廢老放棄
我依加前面排左成千人
啲廢老全部喊晒口話要走

票站出面多老人家代表輸撚硬

所以後生不嬲都係on9

我嗰區都廢中廢老為主，但我聽到前面個C9屌鳩政府曰仲話佢係特登登記做選民為今次投票
所以唔好以貌取人

我呢邊Y打蛇餅

公司好多啊叔都黃

未起身姐，手足加油呀!做野啦！

我地個區好多後生

嘩屌 啲三毛真係無處不在

咪撚搞笑啦
乜撚都做得出你就唔會預贏到啦？
咁我寧願佢截到12點仲大回響過舞弊

本身香港就老野多㗎啦

點解一定要730？
根本冇意義
利申：訓多陣先投

好慘架今日要早開工

你先無撚腦 你估你投完佢唔可以換箱？
投票投到傻撚左？你估真係會贏到？
你都知個政府咩都做得出
腰斬咪畀更多彈藥外國
你地唔係好鍾意外國戰線嫁咩
成日係度屌人唔早起
呢啲先係真正苦行僧
唔怪得班熱狗寧願射落海都唔益你班泛民啦

Spotted 彩虹投票站睇y至z個個男投票主任係差佬黎，唔好問我點知

可能今日早開有得加人工，有4毛

散播負能量

成個post都係分化撚
Ddos唔到就玩分化
屌鳩啲後生唔早起

未必後生先係黃嘅
中年都好多㗎

我係廢老，不過我支持五大訴求

大埔後生仔佔大部分

有冇安蔭人？好撚多廢老

你咁講法成班唔拎gear衝出去送頭重演六四係咪仲多彈藥？懵撚咗？

見到有中年男人直接屌個建制候選人
問佢我做咩要支持你呀

新加坡官員只需忠於新加坡人
香港官員、建制卻去忠於大陸

On9平時黎明都有人例遲啦，做到野咪得
同埋要換箱幾多點都換得

我715 到 後生多， 你遲到仲屌其他人

又唔係新粵語
但真係唔多後生

你真係傻撚左

元朗區唔錯

尋日話唔使咁早

推

冇咁早起身

尾段更可幫手配票

踢走保皇黨

工半4 毛5 仙

重演六四會死人 腰斬選舉會唔會死？
就算係都要出解放軍先送到彈藥
何況我覺得六四已經partly重演
香港人學人講政治 得啖笑

超多中老年人排

後生勇武坐緊…

On9 做乜撚野要730起身投

拉

好多後生未有機會投，所以和里非要做野

YZ條隊長到傻喎 咪亂吹

d未投票既人
早d投完穩穩陣陣唔好既
咁老定今日一定順利投到票？
搭飛機又唔見你地會遲到

不能同意更多
仲係床到 等陣先落去投
未驚過話咩封站
陰謀論到咁

長沙灣呢邊一大堆中坑加一車車老人院

咁有咩辦法 都回歸左22年

你當銀髮族同中年和理非係乜

我覺得會輸 大家一定要出去

屌，辦法咪由6月9做到依家囉
你訓撚左成5個月?

麼中廢老好多係黃

大元勁多廢老，但都有好多手足

廢老總動員 好多盲毛

未投既起身投票兼幫手排隊
投完就繼續排隊

葵青區好多年青人排
加油不放棄

馬鞍山超多人。。。係票站打蛇餅

去哂呢到

佢呢啲離地撚淨係識食飽痾架咋

屌，都到呢個時候仲唔投票

快啲去投，今次唔輸得

A-C 嗰行好多篤拐杖都投
我哋YZ都要爭氣

連我鄉黑區Y字頭條隊都長其他起碼5倍以上

收皮啦 分化撚

我果區Y多到要排埋Z果行

Z表示食埋早餐先

五毛

連登己死

屌 一定要排住隊投既？我下畫五六點唔撚得咩？

秀茂坪都係！！！

做好自己，鼓勵身邊嘅人出黎投票比建制派嘅對家

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

我果區r 打後條龍有特快.... 最長係中坑

咁總有時間多人有時間少人架啦

yes

其實咁早投 對家咪可以知有幾多人最後一次過
配票
即係例如
假設上午投票人數有100
啲人全部去曬朝早投
咁我唔理係投建制定民主派
下午最後一次過配夠200建制 咁咪輸曬

排左成粒鍾鍾先投到票
利申排到好急尿嘅荃灣撚

傻鳩 投畀建制未仲亂囉 你返大陸喇

全日流流長，失乜撚望呀

安定邨票站最長龍係後生仔喎

大家投完票，幫幫手派傳單，最強助選團，大家今日都要出多一分力

相信仲有銀髮族
大家唔好咁灰心

屌，一望就知輸撚左，成車巴士廢老

條人龍可以長成咁
雖然長者居多
但都有少部份後生嘅

真
Y世代條隊勁張
其他唔洗排隊

中學生無得投，少咗好多票

再搞落去共產黨真係會提高收返香港

提早

捉埋老豆老母去 投完等左佢地勁耐，佢地條龍好撚長

真,日日係政府合署妹妹下啲不合作運動
晨早明明唔撚洗返工都仲有有廢老搭鐵嘅塞鐵運動
佢地一向都不合作開, 只係無訴求

沙田Y-Z隊好長喎

柴灣都一樣，做得幾多得幾多

我都唔明

我呢邊好撚齊心後生爆滿！唔好亂講，藍黃不嬲有區

正視聽: 目測 條龍 70% 係後生仔

單議席單票制

戇鳩 7點半落撚左去投啦
利申：寶怡選區

未訓醒姐

正視聽: 目測 條龍 70% 係後生仔 + 中年人

大家唔好放棄 !! 我地 80 90 00 後要有 80%以上投票率

證明 我地好鍾意民主, 美國同西方國家一定會見到我地 !!

放負撚收下皮先

我條隊全部人加埋唔過20歲
放完負未

我呢邊超多後生仔喎

富榮區都係好多呀婆呀伯

跟730都on9
730 緊係讓比今日要打工仔啦
親中叫730就係想阻住d上班人士想少d人投

薄扶林區

唔洗排隊

但都叫比上年多人投

呀婆呀伯條隊長到後生得幾個

我條隊得兩個人 (我係第二個)....
咩事 我個區後生瞓晒覺?

琴晚鋪機打夜咗，未起真^_^

廢老區，後生可以唔排隊直入
要人！！！

早投又唔會多d分，俾班老野投先冇壊，下午佢地告急到賴晒

大西北後生仔表示排咗1個鐘都未入到門口

你呢區少其他區應該多
我唔信泛民少過五成票

同路 y條隊多過其他3倍

我呢邊後生條隊勁長 反而廢老唔洗排可以直入

烏溪沙表示Y同Z 可以直接入

唔撚係呀

投完，番左屋企打埋個丁先番工

咪話佢地去到票箱前面都冇對摺張票囉

喬裝姐，廢中look出去

認真一問早啲投同晏啲投有乜分别

我寧願每個小時都有一批人去投
唔好太集中一個時段俾黑警/選舉主任换票箱

我個區算多年輕人,可能太早了

係，我排左20 分鐘，跟住有人係條龍話Y&Z可以直接入

老嘅都唔一定係藍

晏d怕你張票比人投左

我個區都係 我10分鐘就搞掂

海治東，反而多後生仔

怡明太多新移民
係靠寶盈街坊

對身份証㗎，定d嚟

青衣好撚多後生喎

Yz前面得一個人排

我個邊y字尾分左000000-3xxxxx同3xxxxx-999999
3字頭後個條隊得我一個人
但係0-3個條排長龍

屌你啦，7:30出左，自己遲好意思

我都想知，點解咁都有得屌

利申:排左10分鐘

一樣
老人家/中年比較多
希望只係未起身

我老豆老母70幾都係投黃,
岩岩我排隊投一前一後上左年幾既都吊鳩藍

係開post見唔到人係度呻，早投遲投點會唔關事

盡量同熟既親朋戚友講提佢地投票啊～

多年幾大既人排,唔代表一定廢老

Still sleeping 🤣

每日150個新腥港人，係咁㗎啦

因為目前區議會，泛民建制係3:7，真正香港市民嘅聲音俾建制派壓制晒，立法會有功能組別更加吾使講。
正因為市民真正聲音冇辦法透過議會帶入，導致市民要响制度外衝擊。
因此，如果建制繼續佔多數，市民會繼續衝擊，目前亂狀吾會停！所以必須投民主派、本土派，透過佢地將市民聲音帶入議會，社會先可以回復平静！

其實早晏冇分別

屯門都係

元朗國都好多後生

我嗰邊都好少後生仔排
身分證Y/Z頭已經冇人排

今日就用選票將建制趕走！
吾俾佢地繼續用香港人資源去供養大陸利益！

我果區勁多後生

我7點半準時投左啦

即係點 唔係好明

發生左超過5個月. 竟然仲有唔想香港亂投建制真係笑左
解釋都廢事. 個d叫親中 保皇
係撚建制

屌 有啲區係廢老區 你想有幾多後生

Push

呢個位藍到仆街

x2

好多老友記支持泛民
見到前面幾個老友記係咁叫朋友投泛民

俾廢老包圍緊

太和嗰幾個蛇餅都係廢老

個分別係咩，真心想知

好撚多後生喎
又係你d失敗撚

唔撚洗訓咩

投票呀！

老人家唔=建制

佢地生得老成啫

都未起身⋯

我度on撚9擺明玩鳩後生仔
R-Y都同一條隊，長撚到出票站
其他唔駛排直入

保皇黨贏左先慢愎失望啦
打仗有你呢啲人真係慘 乜柒都話就輸就輸

慈雲東 垃圾 未食過煙係唔會化

Z Y尾都多人排 但Y頭冇咩人
當然R都好多

我果區癈老5條隊⋯⋯⋯⋯

呢個我又buy

我觀龍
Y-Z排最耐

香港人加油呀

好撚多藍絲廢老

點解要七點半,傻嘅咩, 我啱啱先起身

排演唱會

唔好咁灰 可能一早就投咗姐

慈雲山排咗超過一個鐘 入到去見到廢老嗰幾條隊長到前面條廢老亮票投建制 投票箱隔離條友仲叫佢喺投票箱上面摺返好先

後生唔on9點會企出黎幫你班港豬廢老食子彈返工啦柒頭
建制唔使你嗰票呀

未瞓醒掛
我有時12點幾先起身
ps:y世代

我都起唔到身

夜晚先去班後生。。
都未起伸 食完飯先去。

樂觀啲
其實有唔少老人家都係黃

燒山話遲D去

我個邊 A-G 唔駛排，其餘排到仆街，有咩原因？

真
好多廢中
快d出黎投票！

見到啲後生仔今日都成個中佬咁
大家都好頹好街坊

出黎啦後生仔

我睇落應該比人當癈中

仲唔快啲出嚟投我屌你呀

長者投票率一直遠超年輕人